Yachiyo: Tú tampoco lo entiendes bien.
Yachiyo: Ese Kyubey es peligroso.
Iroha: ¿Qué ha hecho mal?
Yachiyo: Nada, pero podría hacerlo en el futuro.
Yachiyo: Es mejor eliminar el riesgo@más pronto que tarde.
Iroha: Pero si haces eso,@no podré preguntarle sobre...
Iroha: Esa chica... 
Iroha: Quiero averiguar quién es.@¡Puede ser una persona importante para mí!
